支那自1979年以來都係食緊香港既排泄物為樂，好似陳偉霆同香港警察呢d香港人排泄出黎既廢物

老G認同